{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046873",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "원주 오키드호텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00以降に可能で、チェックアウトは11:00以前に行ってください。 人数を追加する場合、1人当たり20,000ウォンの費用が追加されます。 レイトチェックアウトをご希望の場合は、1時間当たり10,000ウォンの追加料金が発生します。 親と一緒の子供の宿泊の場合、3歳以下の子供は無料で同伴宿泊が可能で、4歳から13歳までの子供は10,000ウォンの別途料金がかかります。 客室は禁煙区域であり、無料Wi-Fiが提供されます。 駐車は1部屋あたり1台のみ無料で提供され、超過した場合は有料で提供されます。 付帯施設としては、2階に位置するバイキング、ビジネスセンター、インフィニティプール、スパ、ルーフトップラウンジ、宴会場及び会議場がございます。 ルーフトップは利用規定があり、19:30以降は36ヶ月以上の小人は入場できず、5月から9月30日までの期間のみ開場します。 ルーフトップは定員が制限されており、平日は午後15:00から午後21:30まで、週末は午前09:00から午後21:30まで運営されます。 ルーフトップ入場時は大人25,000ウォン、小人15,000ウォンの入場料金が加算され、36ヶ月未満の子供は無料で入場できます。 客室内でのご利用のためには、ラッシュガードや水着着用後にガウンを羽織って移動してください。 外部からの飲食物の持ち込みは禁止されており、ルーフトップ内の別空間でのご利用が可能です。 貴重品はウェルカムデスクまたは客室に保管してください。 ルーフトップや客室への移動の際にはガウンやスリッパを着用していただき、エレベーターは体の水気を取ってからご利用ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00以降に可能で、チェックアウトは11:00以前に行ってください。"
        },
        {
            "question": "追加の人数は何人まで可能ですか？",
            "answer": "人数を追加する場合、1人当たり20,000ウォンの費用が追加されます。"
        },
        {
            "question": "レイトチェックアウトは可能ですか？",
            "answer": "レイトチェックアウトをご希望の場合は、1時間当たり10,000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "子供の宿泊には料金がかかりますか？",
            "answer": "親と一緒の子供の宿泊の場合、3歳以下の子供は無料で同伴宿泊が可能で、4歳から13歳までの子供は10,000ウォンの別途料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "客室は禁煙区域であり、無料Wi-Fiが提供されます。"
        },
        {
            "question": "駐車は無料ですか？",
            "answer": "駐車は1部屋あたり1台のみ無料で提供され、超過した場合は有料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "どのような付帯施設がありますか？",
            "answer": "付帯施設としては、2階に位置するバイキング、ビジネスセンター、インフィニティプール、スパ、ルーフトップラウンジ、宴会場及び会議場がございます。"
        },
        {
            "question": "ルーフトップの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ルーフトップは定員が制限されており、平日は午後15:00から午後21:30まで、週末は午前09:00から午後21:30まで運営されます。"
        },
        {
            "question": "ルーフトップの入場料金はいくらですか？",
            "answer": "ルーフトップ入場時は大人25,000ウォン、小人15,000ウォンの入場料金が加算され、36ヶ月未満の子供は無料で入場できます。"
        },
        {
            "question": "ルーフトップでは何を着用する必要がありますか？",
            "answer": "客室内でのご利用のためには、ラッシュガードや水着着用後にガウンを羽織って移動してください。"
        },
        {
            "question": "ルーフトップでは飲食物の持ち込みはできますか？",
            "answer": "外部からの飲食物の持ち込みは禁止されており、ルーフトップ内の別空間でのご利用が可能です。"
        },
        {
            "question": "貴重品はどこに保管すればよいですか？",
            "answer": "貴重品はウェルカムデスクまたは客室に保管してください。"
        },
        {
            "question": "エレベーターを利用する際には何をする必要がありますか？",
            "answer": "ルーフトップや客室への移動の際にはガウンやスリッパを着用していただき、エレベーターは体の水気を取ってからご利用ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 519,
        "QA": 643
    }
}